應該要開番個被何君堯欺騙的fb page

集合因為他是大英祖國執業律師，而投票畀佢苦主。

支持